有冇人返過恆生co-op program?

可唔可以講下學既野多唔多
會唔會好chur
係咪真係會nom你去做恆生mt/gt ?
或者關於依個program 既野都得

唔該曬巴絲打

翻過大貓一年 學唔學到野睇老闆睇dept 但hase同hsbc coop做得幾好都唔會有return 佢呃你入去架咋 summer intern 就會有 如果你無做過大firm intern都可以入去學下野 但就算做都唔好做足一年咁笨 用半年時間做多份有機會有return嘅好過 唔係只會哂時間 出面嘅人唔care你係一年定半年 都只係當你係個intern仔

冇return scheme 但識人點都有幫助

補多句 hr比我嘅感覺係佢地只係想揾廉價勞工 從來無諗住要係intern到揀人做mt 有manager support都好 apply mt 連apt test都要重新做過 所以三思呀